有線電視和奇妙電視由21號起將直播國際冠軍盃

國冠盃完整賽程

21/7/2018 早上09：05 曼城vs多蒙特*

21/7/2018 晚上10：05 拜仁慕尼黑vs巴黎聖日耳門

23/7/2018 早上04：05 利物浦vs多蒙特*

26/7/2018 早上07：05 祖雲達斯vs拜仁慕尼黑

26/7/2018 早上08：05 多蒙特vs賓菲加

26/7/2018 早上08：05 曼城vs利物浦

26/7/2018 早上10：05 羅馬vs熱刺

26/7/2018 早上11：05 AC米蘭vs曼聯

26/7/2018 晚上07：35 馬德里體育會vs阿仙奴

28/7/2018 晚上07：35 阿仙奴vs巴黎聖日耳門

29/7/2018 凌晨01：05 賓菲加vs祖雲達斯

29/7/2018 凌晨02：05 車路士vs國際米蘭

29/7/2018 早上05：05 曼聯vs利物浦

29/7/2018 早上07：05 拜仁慕尼黑vs曼城

29/7/2018 早上11：05 巴塞隆拿vs熱刺

30/7/2018 晚上07：35 巴黎聖日耳門vs馬德里體育會

1/8/2018 早上08：05 曼聯vs皇家馬德里

1/8/2018 早上08：35 熱刺vsAC米蘭

1/8/2018 早上10：05 巴塞隆拿vs羅馬

2/8/2018 凌晨03：05 阿仙奴vs車路士

2/8/2018 凌晨04：05 賓菲加vs里昂

5/8/2018 凌晨02：05 國際米蘭vs里昂

5/8/2018 早上06：05 皇家馬德里vs祖雲達斯

5/8/2018 早上08：05 AC米蘭vs巴塞隆拿

8/8/2018 凌晨03：05 車路士vs里昂

8/8/2018 早上08：05 皇家馬德里vs羅馬

12/8/2018 凌晨03：05 馬德里體育會vs國際米蘭

*已確定奇妙電視77台免費直播

見viu咁掂,又播下波搶收視
cctvb

Cop埋出黎比人睇啦懶撚到

真奇妙

得兩場有*

皇恩浩蕩 有2場

仲要最閪既時間

兩場

其實係邊個拎到個直播權

多撚謝

呢d波直播都唔撚睇

都係播多仔

兩場咁多 邊睇得晒呀

奇妙電視

On9 有夜晚七點唔播走去播朝早同半夜

抵你成世做細台

睇都冇得睇喇
都收唔到

熱身賽唔齊人都咁撚孤寒

呢d本身除非果隊球迷唔係都冇人睇
仲要比兩場閪時間真係搵撚睇

當人乞衣咩

咁多隊應該係得阿狗可以full team

7點鐘起得到身睇波 上網搵link睇都得啦
定target係d癈老睇？

我記得幾年前亞視都有直播啦 唔係好耐之前咋

收唔到

咁嘅時間睇條撚咩

姐係叫人唔洗理你

2 場咪啱哂囉

一出世就支持 多蒙特 既連登仔就資格睇哂兩場

生滋狗連登仔睇就死全家呀

笑撚左 兩場

Cable

得兩場 真係多撚謝晒

得賭既人先睇

朝早7點 凌晨4點
已經較好鬧鐘

Child登仔乞衣都唔放過仲要佢免費

屋企唔知點解仲未收到77台

係咪節目表得7日未confirm?

屌你原來得兩場，仲要閪波閪時間
等多個零月就有英超睇啦

開咗台咁耐
依個奇妙電視奇到我整極都睇唔到

5/8/2018 早上06：05 皇家馬德里vs祖雲達斯

梗係 cable

屌你老母死有線冇人睇都搶黎播

凌晨4點直播
播俾鬼睇

剷草

牙朗

咁嘅時間真係搵鬼睇
希望之後會放多幾場
季前熱身賽一般只係球隊球迷先睇

有線足球台上網/機頂盒一早有破解啦
洗等佢免費播

國際冠軍盃大部分都係美國個邊打，
所以100%係垃圾時間（時差12個鐘左右）
2026年世界盃唔洗睇都得

睇條春咩

個d 時間唔係訓緊就返工，算啦

係美洲踢其實真係玩鳩東亞人
不過其實邊度踢都玩鳩某D人

乞鳩衣

一個二個係咪盲俠黎，人地話果兩場已確定係放係奇妙播，之後果d都未出時間表，個個係度得兩場得兩場，煩唔煩

笑死 隔離先講緊播波一定吸到人
呢度屌到隻閪咁

我鏝狗但返6日呀屌你老母

當人乞衣咩

抵你個台咁撚霉

ON9, 朝早波TVB都無人睇啦

成個賽期都唔係香港

94年世界杯都係當地中午踢 計返時差我地都可以睇到

你估你地唔係乞衣咩
咁貴買個直播權返黎免費放晒比你地睇好冇
老撚奉要播比你地睇架咩
想睇就買台啦
免費播波比你睇仲要話人個台咁撚霉 你咪撚睇呀

係俾機會D 球星放暑假遊埠食女

2026WC美國搞

季前賽俾你講到好似歐聯咁重要
唔係垃圾CABLE做壞個頭,香港人點解要俾錢睇波呀柒頭?

利申: 屋企收唔到奇妙

唔睇咪唔睇,好撚巴閉咩而家
估唔到Cable都有打手

哥daddy屌打拜仁唔使睇

我冇話佢重要呀
只係唔明班乞衣咩心態 又要屌又要睇
同UO幾時有$68有乜分別
有供就有求架啦 咩叫做壞個頭
咁唔鍾意比錢睇波咪唔好睇囉 唔講以為有人揸住指槍逼你比錢睇波

係囉 同你立場意見唔同就係打手
共產黨呀？ 容納唔到異見？
死返去中國啦 中國人

痴撚線到宜家都唔明點解寧寧舍舍係得香港要逼人俾錢幫公司平返條數
有供有求,唔通廿幾年前唔係有供有求?咁點解以前免費宜家反而要俾錢?

做資本主義奴隸做到要幫商家講野真係可悲到

唔講以為你係cable sales晨早無單開上來屌客咋

天口慶人會燥d嘅,慢慢喺出面企啦

時間真係好撚閪

人地個轉播權天跌落黎比佢 ?

西時間

大佬跟viutv 都唔該跟好d 呀 播得果兩場仲要咁西時間

星期六sm埋你二隊多狗

非黑即白？
睇唔過眼你地班乞衣既行為就等於幫商家講野
痴撚線 真係唔講以為有人揸住支槍逼你睇波
你可以揀唔睇架
你唔怪免費台出個價唔夠收費電視高

鬥高結果係乜嘢?
咪就係三輸
抵你CABLE咁撚霉咪就係結果,我都唔知我有咩講錯

咁唔滿意咪去中國住囉
場場波免費比你睇呀乞衣

咁撚毒,做一世sales啦你

今日香港好熱咩
Sorry 我唔係香港住真係唔清楚

咁俾唔俾錢睇關你撚事咩,傻鳩外國撚

都話睇唔過見你地班乞衣既行為

我到而家都仲未收到奇妙電視

究竟有線點解仲未執笠 佢憑咩維生

阻住人地播喜出望外呀，收視皇牌嚟嘛

個台好奇妙
到依家我屋企都係睇唔到

世界杯排完IFC
到整個ICC Cup

屌你老母熱身賽都淨係播兩場 冇心搞免費台就執柒左佢啦

好期待

上網揾link啦

on9唔播夜晚8點皇馬對曼聯嗰場
播咗收視肯定贏viu+cctvb

屌睇錯原來係朝早
不過播psg對下體會都夠做啦

收都收唔撚到，點睇呀

奇妙電視77台則免費直播其中8場賽事。

8場喎

連個台都收唔到
睇條撚
住東區

當初就係有線貴一貴投d轉播權先搞到今時今日咁

我寧願上網睇外國網都唔洗同你乞得果兩場，真係多撚謝

美國既閪時間，留番比美國人睇啦

Share

上年now 有
睇左幾場魚拉突

其實奇妙電視搞得好Hea
個牌到期續唔續都成問題

有8場免費喎

一個二個盲西睇d唔睇d, 人地都話未confirm, 就成日話得兩場…仲有就算係得兩場都係免費架，仲想點？ 請埋你去現場睇好唔好

成班友睇hk01中伏炒晒車
人地講明未更新都以為得2場
雖然唔係多 但上年viutv都係播8場咋

我都係，屌！

以前睇波係免費, 但數量有幾多先? 世界盃就話有19/64場, 但平日聯賽呢? 當年TVB一個月有幾多場英超睇? 收費台收得你錢, 就係因為佢地有多個CHANNEL播大量賽事, 依家如果TVB突然有返英超, 佢星期六日PRIMETIME播到幾多場? 呢啲就係收費同免費既分別

Tvb有意甲

唔反有線鳥

知你有線好窮但免費播可唔可以唔好咁柒 播2場都算 播埋多仔，痢記做乜 你播蛆對蝗好過喇

屋企收到奇妙電視

3場黃金時段求其播一場都打柒tvb
係要播埋啲時間咁撚鳩嘅場

鏝個陣
真係搵鬼睇
不過上年Diaz熱身賽幾fit

好幾年了

過埋now啦

柒到唔敢睇

上幾年好似有sg 上海？

朝早8點10點半夜5點 D時間閪到冇得再閪